<resources>
    <string name="app_name">FilmIndo</string>

    <string name="ada_cinta_di_sma">Ada Cinta Di SMA</string>
    <string name="after_met_you">After Met You</string>
    <string name="ananta">Ananta</string>
    <string name="bismillah_kunikahi_suamimu">Bismillah Kunikahi Suamimu</string>
    <string name="dilan">Dilan</string>
    <string name="galih_and_ratna">Galih And Ratna</string>
    <string name="london_love_story">London Love Story 3</string>
    <string name="mariposa">Mariposa</string>
    <string name="posesif">Posesif</string>
    <string name="something_in_beetwen">Something In Between</string>
    <string name="the_perfect_husband">The Perfect Husband</string>

    <string name="desc_ada_cinta_di_sma">Ada Cinta Di SMA adalah film musikal romantis Indonesia 2016 yang diproduksi oleh Starvision Plus, disutradarai oleh Patrick Effendy serta dibintangi oleh personnel CJR, Caitlin Halderman, Gege Elisa, Agatha Chelsea, Cassandra Lee dan lainnya dengan latar belakang SMA dan masa remaja beranjak dewasa yang penuh cerita manis.

Film ini juga dibuat dalam bentuk novel dengan judul yang sama karya Haqi Achmad yang rilis pada 7 Agustus 2016 dan album musikal OST. Ada Cinta Di SMA rilis September 2016.
Film ini tayang dibioskop Indonesia pada 6 Oktober 2016 dan berhasil meraih 331.663 jumlah penonton di akhir penayangannya.</string>

    <string name="desc_after_met_you">Film ini berkisah tentang Ari (Ari Irham) merupakan salah satu remaja yang tengah popular di sekolahnya. Selain tampan, Ari juga sudah dikenal sebagai seorang DJ di sekolahnya. Sayangnya, Ari punya sikap yang serba cuek. Permasalahan keluarga membuat dirinya tumbuh menjadi anak yang playboy. Pada satu waktu, Ari ditantang oleh teman-teman sekolahnya, yang juga teman genknya bernama The DAKS untuk menaklukan hati seorang wanita yang tidak pernah suka dengan dirinya. Merasa gejolak remajanya sedang muncul, Ari menerima tantangan tersebut.

Ara (Yoriko Angeline), gadis introvert dan pintar di sekolah pun jadi sasaran Ari. Ia memilih Ara, gadis introvert yang cerdas. Dua karakter yang bertolak belakang ini kemudian bertemu dan saling tarik-ulur satu sama lain. Ada satu pertentangan tersendiri di dalam hari Ari melihat Ara yang sebenarnya sudah siap ia permainkan. Namun, beberapa hal terjadi. Salah satunya adalah Azka (Naufan Raid Azka), teman dekat Ari yang justru sungguh-sungguh mencintai Ari. Suka karena main-main kemudian berubah menjadi serius ketika Ari tersadar bahwa Ara adalah wanita yang mampu mendamaikan hatinya. Namun, luka lama Ari justru terbuka di saat itu. Masa kecilnya adalah salah satu penyebabnya.</string>

    <string name="desc_ananta">Tania (Michelle Ziudith), bersifat antisosial dan dipenuhi khayalan yang selalu ia tuangkan ke dalam kanvas lukisnya. Ia juga tipe pemberontak. Ananta ( Fero Walandouw), udik, lugu dan polos, sering dihina dan diperlakukan tidak selayaknya oleh Tania. Namun, Ananta tetap bertahan menemani Tania dalam kesehariannya. Ananta memperkenalkan Pierre (Nino Fernandez) ke Tania. Cowok berdarah indo-perancis, tampan, diharap bisa membuat Tania bahagia. Kehadiran Piere membuat perubahan pada Tania. Saat Tania menyadari Ananta menghilang, ia pun berubah. Tania stress berat. Ia sangat merindukan sosok pria udik yang kerap dicaci makinya.</string>

    <string name="desc_bismillah_kunikahi_suamimu">Rumah tangga Malik (Rizky Nazar) dan Hanna (Mikha Tambayong) berada pada puncak bahagia, dimana mereka tengah menanti kelahiran anak pertama. Ketika melakukan konsultasi kehamilan, dokter kandungan Hanna berhalangan, dan diganti oleh dokter muda yang cantik, bernama Cathy (Syifa Hadju), yang ternyata adalah sahabatnya semasa SMA sekaligus mantan kekasih Malik. Naas, Hanna terjangkit kanker yang mengancam diri dan janinnya, sehingga perlu dilakukan operasi dalam waktu berdekatan dengan waktu kelahiran. Dokter mengatakan kemungkinan Hanna untuk selamat setelah operasi sangatlah kecil. Hanna sadar bahwa hidupnya mungkin tak akan lama lagi, dan Hanna memiliki sebuah permohonan, dimana dia ingin sebelum dia meninggal, Malik harus menikahi Cathy. Malik dan Cathy tentu menolak permintaan gila tersebut, tetapi Hanna sudah bertekad. Maka setelah meminta persetujuan berbagai pihak, Ijab Qabul pun dilakukan di rumah sakit, di hadapan Hanna. Ketiganya kini terlibat cinta segitiga dan poligami yang rumit.</string>

    <string name="desc_dilan">Masa-masa baru jadian memang selalu menjadi masa paling indah dalam menjalin sebuah hubungan. Namun di tengah hubungan yang sedang manis-manisnya muncul satu masalah yang mengharuskan pasangan serasi itu untuk mencari solusi dari masalah tersebut.

Pada Dilan 1991, masalah mulai muncul saat Dilan dipercaya untuk memimpin geng motor. Tentunya hal ini mendapatkan larangan keras dari Milea dengan alasan keselamatan Dilan.

Kemudian cerita berlanjut pada kondisi dimana Milea mendapatkan kabar bahwa Dilan sedang dikeroyok oleh sekelompok orang tak dikenal. Atas kejadian itu Milea sadar bahwa masalah tersebut akan berujung panjang.

Milea sempat mengancam untuk memutuskan Dilan jika ia tidak segera keluar dari geng motor itu, dan benar saja apa yang ditakutkan Milea terbukti.

Dilan dan geng motornya sudah menyiapkan rencana untuk balas dendam. Terlebih Dilan sudah mengetahui siapa dalang dibalik pengeroyokannya tersebut. Berangkat dari rasa cinta dan khawatir yang Milea rasakan, ia memberanikan diri untuk bertemu dengan Dilan ditemani dengan sang sepupu Yugo (Jerome Kurnia).

Rupanya kekhawatiran Milea terbukti, Dilan benar-benar melancarkan balas dendam sesuai dengan yang ia rencanakan dan hasilnya adalah ia ditangkap oleh polisi.</string>

    <string name="desc_galih_and_ratna">Galih adalah seorang siswa introvert yang dipaksa untuk mendahulukan pendidikan daripada passion-nya oleh Mirna, ibunya yang seorang single mother, agar berhasil meraih beasiswa dan masuk ke universitas pilihan beliau. Hal itu dikarenakan Mirna tak ingin Galih gagal seperti sang ayah yang meninggal lantaran kecewa tak mampu menghidupkan toko kaset bernama Nada Musik yang bangkrut akibat persaingan dengan dunia digital. Galih sendiri selalu membawa walkman ke manapun dan mendengarkan mixtape pemberian sang ayah yang berisi lagu-lagu radikal yang menginspirasi Galih untuk mengejar mimpinya.

Ratna baru saja pindah ke SMA tempat Galih bersekolah. Ia adalah tipe remaja yang hidupnya tanpa tujuan, tetapi diam-diam senang menulis lagu. Hanya saja karena tidak mendapat dukungan sang ayah, Ratna tidak memanfaatkan bakatnya dengan serius.

Suatu sore Galih dan Ratna bertemu di lapangan belakang sekolah. Hubungan di antara mereka mulai terjalin ketika mereka saling bertukar pendapat mengenai kehidupan masing-masing. Perbedaan di antara mereka mendorong satu sama lain untuk mengejar passion mereka masing-masing, meski di sisi lain perbedaan itu pulalah yang juga berpotensi menghancurkan hubungan mereka.</string>

    <string name="desc_london_love_story">Setelah dua tahun menjalin kasih, Dave memutuskan untuk melamar Caramel. Caramel sangat bahagia. Keduanya langsung pulang ke Jakarta dari London, untuk memberitahukan berita bahagia ini kepada Ibu Caramel. Baik Caramel maupun Dave sepakat, sebelum mereka menikah, mereka akan berlibur ke Bali, mengenang pertama kali pertemuan mereka dulu.

Hari pertama melewatkan liburan ke Bali, Caramel sudah merasa terganggu dengan seorang cowok yang dianggapnya modus. Kebetulan cowok ini selalu saja bertemu Caramel dan Dave lagi di tempat lain, hingga Caramel makin yakin dan dave pun mulai merasa terganggu.Namun yang sangat mengejutkan, ternyata seseorang ini bukan cuma orang biasa atau cowok modus seperti yang dikira Caramel. Cowok bernama Rio ini ternyata menyimpan masa lalu, dan memiliki kepentingan khusus mencari caramel, meski sejak awal pertemuan mereka adalah pertemuan yang tidak disengaja.Saat Caramel dan dave pikir masalah dengan cowok bernama Rio ini sudah merekam selesaikan. Terjadi sesuatu yang mengerikan terhadap caramel dan dave. Apakah Caramel dan Dave mampu mewujudkan impian mereka untuk menikah, atau malah seluruh perjuangan cinta mereka berakhir dengan tragis untuk selama-lamanya.</string>

    <string name="desc_mariposa">Iqbal (Angga Yunanda) seperti kupu-kupu Mariposa bagi Acha (Adhisty Zara). Tiap kali didekati ia selalu menghindar. Acha bertekad ingin mendapatkan hati Iqbal, seorang cowok cakep, pintar dan dikenal berhati dingin. Ternyata sikap dingin Iqbal itu tuntutan dari sang ayah yang menginginkannya menang dalam olimpiade sains. Amanda takut Acha akan terluka dan sakit hati. Sekali pun lugu dan polos, tekad Acha sangat kuat. Sahabat Acha, Amanda (Dannia Salsabilla), berusaha mencegah niat Acha untuk mendekati Iqbal. Acha mendekati Iqbal dengan berbagai cara. Acha yakin, jika pun hati Iqbal sekeras batu, Acha adalah air yang menetesinya setiap waktu, hingga batu itu akan pecah dan menerima dirinya. Berhasilkah Acha mendapatkan hati Iqbal?</string>

    <string name="desc_posesif">Hidup Lala jungkir balik. Bukan karena loncatan indahnya dari menara sepuluh meter, bukan pula karena ayahnya yang melatihnya dengan keras, tapi karena cinta pertamanya. Yudhis, murid baru di sekolahnya, berhasil menjebak hati Lala hanya untuknya. Di tahun terakhir SMA-nya, Lala ditarik keluar dari rutinitas lamanya. Hidupnya tak lagi melulu melihat birunya air kolam renang atau kusamnya dinding sekolah. Lala percaya cinta telah membebaskannya, sebab Yudhis selalu sigap menghadirkan pelangi asal Lala berjanji selamanya bersama. Namun perlahan Lala dan Yudhis harus menghadapi bahwa kasih mereka bisa hadirkan kegelapan. Cinta Yudhis yang awalnya tampak sederhana dan melindungi ternyata rumit dan berbahaya. Janji mereka untuk setia selamanya malah jadi jebakan. Lala kini mengambang dalam pertanyaan: apa artinya cinta? Apakah seperti loncat indah, yang bila gagal, harus ia terus coba lagi atas nama kesetiaan? Ataukah ia hanya sedang tenggelam dalam kesia-siaan?</string>
    
    <string name="desc_something_in_beetwen">Something in Between mengisahkan tentang remaja bernama Gema (Jefri Nichol) menyukai gadis bernama Maya (Amanda Rawles) dan berusaha mengungkapkan perasaannya. Namun terlihat unik dengan cara Gema yang di luar nalar. Gema memiliki karakter nyeleneh dan selalu punya cara sendiri untuk menyelesaikan keinginannya. Kegilaannya juga selalu didukung oleh temannya, Surya (Junior Liem) dan Pak Maman (Yayu Unru), seorang penjaga sekolah yang jadi tempat bercerita Gema. Maya yang awalnya melihat Gema sebagai cowok biasa dan tak berprestasi mulai luluh hatinya. Perlahan ia pun mulai melihat keseriusan Gema yang tak hanya ingin memacarinya namun juga berkomitmen dengannya. Akan tetapi, tak hanya Gema yang menyukai Maya. Ada Raka (Naufal Samudra) yang juga mengejar cintanya. Di tengah cinta segitiga ini, Gema dan Maya justru mulai jatuh cinta dan bertekad untuk hidup bersama selepas masa SMA selesai. Di sisi lain, kisah cinta mereka justru terbawa ke mimpi seorang laki-laki bernama Abi. Melalui beberapa sketsa, Abi menggambar dengan jelas wajah Gema dan Maya yang hadir di mimpinya dan berusaha untuk menemukan mereka di dunia nyata. Bagaimana akhir dari kisah Gema dan Maya? Dan apa hubungannya dengan sosok Abi?</string>

    <string name="desc_the_perfect_husband">Ayla (Amanda Rawles), gadis cantik kelas 3 SMA, sedang menikmati masa remajanya dan kisah cintanya dengan Ando (Maxime Bouttier), vokalis band rock. Ia sangat terkejut saat suatu ketika muncul seorang pilot muda bernama Arsen (Dimas Anggara), yang mengaku sebagai calon suaminya. Ayla kesal, karena ia yakin Tio (Slamet Rahardjo), ayahnya, yang menjodohkannya dengan Arsen, karena Ando dinilai urakan, tatoan, tak punya masa depan. Arsen kebalikan dari Ando. Arsen adalah seorang pilot muda bermasa depan cerah, dan calon suami sempurna bagi Ayla. Ayla berusaha keras menggagalkan perjodohan ini. Di luar dugaan Ayla, Arsen ternyata tidak gampang digoyahkan. Arsen tetap sabar menghadapinya, bahkan mulai punya nilai plus di mata Ayla. Suatu ketika, Ando berhasil mengajak Ayla kabur dan berhenti dari sekolahnya. Tio membuka rahasia, mengapa sejak awal tio bersikeras menjodohkan Ayla dengan Arsen.</string>


</resources>